[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (85) 妹下妹下

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 http://www.youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

斷線再開
有妹少星

你好忙

入唔到

係咁忙

入場畫面未停過

請問咩叫有妹

終於有人見到sam gor

舊相留名

有無人識整新月椅

滿左

有外國巴絲鋪頭仲開比我買下種子嗎

未滿 但有人入緊嚟

入到妹島了

想摸泳池

要起第一個露營地，點刷村民？

Hi好耐冇見 我都入左去

仲未入到

你係外賣仔？ 記得你係我島俾人偷左架車

而家有胸

俾人摸大熊（？）位巴打仲係唔係度

嘩屌寧願要大猩猩

終於得了

求紅色波斯菊

好似見到Wingyiu認得你個Look
日日都撞到你

有無大頭菜GROUP開心SHARE

大家d名都似曾相識

間屋成交左
原來會見到會寫住動物個名
有 墨墨 剪刀 呀保

呀保好似係猩猩

呢個時間黎黎去去都係呢一班人周圍走周圍搵妹

Ys 阿保係猩猩

個個都唔訓覺

咩色架佢
唔知另外2隻係咩

聽日紅日 雖然唔關事，日日都係咁

係咪仲有人需要搵妹？

LM

係海邊掛機等氣球掛左成日
聽到有幻聽 臨訓前都聽到呼呼聲

日日都起身就爆左兩個Post

！！！
我果隻係小鮪
咩黎 ？企鵝？

風的聲音

玩到依家 終於拎到櫻花斜孭袋

剛add, m字頭，有被爐，橙傢俬

唔知呢
上網搵唔到
我唔想要猩猩

撞到3晚了

妹妹係邊 搵唔到既

搵到係呢隻 殘體注意

搵到了
你隻剪刀好得意

小鮪都幾可愛

都可愛呀

宜家方便過黎種?

我黎種先？

剪刀 我邀請架

我都搵到呢個網 多謝巴打

我黎放低先啦

射左兩個鐘藍色波...
我放棄自我啦

啱啱add c字頭
有櫻桃傢俬 櫻花可以整鐘 石水盆 花瓣堆

嘩綠色真係想望下乜樣嘢

係唔係換diy

露營地第一隻要硬食 之後先有得下西洋刷你想要的

青綠色
我一定日日打佢

係呀係呀 你要唔要埋櫻花堆

櫻花堆我有lu

轉頭嚟 射埋呢輪波

腥受害者數量+1

仲有冇妹

已開島，巴打記得拎橙傢俬交換，thx！

好

本身已經唔鍾意綠色

好，轉頭黎

已開島，thx巴打，記得帶櫻桃傢俬換

斷左絲打你個島勁靚

有冇人未起商店 想賣野
有豬嘴 傢俬可以摸
可幫整星星棒

唔好意思 斷左
搵呀妹既再入黎

同一品種 最可愛係佢

Added G字頭
有蘋果椅同電視 可以幫手整櫻花嘢
想要桃

來緊

來摸豬嘴

想摸

已開島，巴打記得帶蘋果傢俬黎換，thx

嘩屌你原來粉紅色大猩猩已經好好

係隻老鼠身上捉到隻蝨

謝謝你！

我一定會日日拍走佢

巴打仲有得賣野？
我執埋啲野過黎

新手想問下點解game入面部電話冇最佳朋友個app

仲撞緊入黎入唔島

黃/黑頭盔 豬嘴

帶野入黎交換下
想整廚房 好想要廚櫃

我有呀，過黎摸？？

added v字頭

啊保幾好人其實 有無人隻鄰居係隻猥瑣藍色大笨象我頂唔順佢啲行為

[櫻花季家具]
櫻花盆栽 (櫻花花瓣x6+硬木材x2+雜草x3+黏土x3)
櫻花樹枝 (櫻花花瓣x8+樹枝x4+黏土x5)
櫻花花瓣堆 (櫻花花瓣x5)
櫻花時鐘 (櫻花花瓣x5+鐵礦石x1)
石水盆～櫻花～ (石頭x10+櫻花花瓣x3)
櫻花樹牆 (櫻花花瓣x10+硬木材x5)
櫻花木牆 (櫻花花瓣x5+木材x10)
櫻花地毯 (櫻花花瓣x10+雜草x20) *中文翻錯 此處應為地板
賞花組合 (櫻花花瓣x10)
賞花提燈 (櫻花花瓣x6+硬木材x4)

[櫻花季服裝]
櫻花雨傘 (櫻花花瓣x7)
櫻花側背包 (櫻花花瓣x6)
櫻花棒 (櫻花花瓣x3+星星碎片x3)

夜貓限定
有妹妹
可以幫整地板外所有櫻系列
另外全部限定竹系列都可以幫整
暫時限定每人3款(如果冇人排就任整)

想摸日式家私同和服之類,但冇都可以
特別想摸下面張圖圈住個3款燈
留低fd code 我3個3個咁加

隻白馬黎左露營，但好似好mk

係咪樣衰 都心地好d
隻大象做咩黎

你並不孤單

撞緊返黎

我都係 我個浴缸同個鼓仲係到

好呀

其實真係樣衰心地好就得隻象送件佢著過嘅衫俾我又成日串我 問我佢坐緊嗰度我係咪好想坐 但佢唔俾我坐 勁小學雞又成日做gym 話自己啲肌肉點點點

怪自己太快起曬d屋
猩猩你走啦

好彩冇除衫你睇

想問屏風同水池要咩料

多謝鬼父巴親臨我個島

仲俾咗好多嘢我摸

入緊

有冇人交換櫻花DIY
有棒想換毛毯/鐘/賞花/樹枝

頂上左床

屌，出紅波綠波點知兩樣都唔係櫻花野

黃/黑頭盔 豬嘴
4504 4111 6537
帶野入黎交換下
想整廚房 好想要廚櫃

宜家我日日都去投訴 想佢走

咁佢有無走啊？

加左 h字

間房會有白鋼琴好正架

可以點投訴

加左 l.w

妹妹消失左既
3:30就會自己消失

去office投訴 但好似無用咁

咁撚似小學雞暗戀個女仔

佢岩岩到，聽日望下佢間屋先

夜啦呀妹要休息

有冇日日打佢
斬佢啦

肥肝～

但佢貓頭鷹嚟㗎喎

成日幻想如果佢係一個真人 做呢啲野好核突 想嘔

搵返啦
明明我圍住佢,點解走到

成日變左同佢講野 打唔到嘅

有冇人知邊到有動森amiibo 同卡賣？

不過如果係高大靚仔做呢啲嘢我ok

試下如果佢開心走黎搵你
一野拎個網打落去

如果咁做個隻係可愛貓仔
應該ok

網上見人話對個鄰居太好 成日送野講野好快就會走

我一隻叫牛奶糖
一隻叫小虎
最後一隻啲傢俬頂住咗廢時移睇唔到

唔係掛

但佢係咁 成日著格仔衫 好似毒l

牛奶糖 個名好似唔錯

好啊 我試下 佢搵我都唔方好野

可唔可以入黎摸傢私？

燈我有中間個款
圖入面你無我有既就：
生態池黑色、線香盤深海色、矮屏風深棕色
掛軸綠色，但呢個應該有掛只係張圖影唔哂

弱弱一問 其實有咩用㗎amiibo？

其實我唔夠料整
不過我照過嚟比你摸

可能送野比你呢

又送啲咩著過嘅野俾我 好驚

變態佬

5000鈴錢求摸黃頭盔加口罩豬嘴
3WYDC，先到先deal

你有福了
牛奶糖好鬼得意
唔知點解冇色

送野都唔要

著過既衫wo

之前好似去外島嗰陣同佢傾過計
唔知關唔關事

好可愛

我出咗3次得第一隻啱, 是咪要邀哂3隻先可以推進度

1897 8085 7104

我想問復活節係咪要等到完左節日先知合哂d野未？

復活節d DIY程式係儲就得定真係要整哂出黎先做到412果個?

整哂 不過相比櫻花 復活節DIY真係易出好多

佢是但比夠三隻你

想問係咪要等到412先知係咩黎？

唔係
不過你唔主動岀島搵
最後嗰三間屋會隨機賣岀去
姐係話到時嚟邊三隻都要硬食

得個靚字

如果有揀到邀請佢過嚟住關事

而家嚟
想要盆栽同個鐘

最遲喺第幾日前要搵齊？

你起好屋 放齊傢俬未？
整好之後門口塊牌會寫咗已岀售
有得睇比人買咗未

齊哂好似有不倒翁同魔法棒（？

未呀，準備5點入第三日
咁睇嚟可以慢慢搵

見有巴打話起完先可以搵動物
但我未起完前出外島都有動物喎
睇名佢地係成功上島

冇廚櫃 但微波爐 吐司機 廚具掛鈎啱唔啱駛

要吐司機

想問下點樣趕走小睫
打佢唔踩佢都唔得
冇道歉都一直原諒我

唔該哂你

謝謝你，好彩我放低左錢先斷
你搵唔搵到和服個code呀？

我打得唔好
係我想摸

我啱啱走咗了

我都係一出外島就有動物 屋後起

唔好咁樣對佢啦

佢抖M底

7028 5130 2054 想你幫整盆栽 樹枝 櫻花木牆

其實佢幾好人 又送衫方程式教我表情
係有次傾計話同我起花名叫我”high-way”
冇留意同意咗
而家佢日日”yo, high-way”咁叫我

我fd list無你嘅

絲 啲熊熊錢未俾你就斷咗線

得了，今晚個網真係。。。。

咁你可唔可以add我我聽日黎摸

你睇下有無得寄返啲錢俾我？

佢呢種性格好似趕唔走
真係M底

美屬香港島 互寄禮物得唔得 好多野要訂

btw絲我發現無摸到你個被爐唔知點解無record
可能因為斷咗
介唔介意我寄返錢俾你+你寄個被爐我

你瞓未? 未我入黎?

想問有冇人覺得更新左後 難左拎櫻花diy?
我尋日一直都久唔久有一個掉落
就算唔係櫻花都會係其他diy
今日直情冇...全部蛋

感謝巴打，玩得好開心

可以啊! 我去見你一面先

有但話你忙緊
聽日有機會先~
thanks

路過想問下呢D code係咩黎同點用?
唔該哂~

有冇島開緊，好想買衫

暫時未見到有
好似隨機咁
醜樣嗰啲賴死唔走
可愛嗰啲日日話要走

無趕 有隻無啦啦話要走

佢幾得意我留咗佢

終於整到架花車
咁岩3種花都唔係本島原生

等你玩到一定進度，會有個刺蝟黎擺地攤
每個禮拜黎幾次，撞到佢三次之後，佢就會喺你個島開時裝店
開咗時裝店之後就可以輸入啲code，download人哋嘅design

應該唔關撞幾多次事

唔係幫佢買夠5000千蚊咩

我睇過個版本係話買夠5000蚊嘢 但呢個已經fc咗係錯⋯
我自己係撞夠三次
但唔知係咪關玩夠一定日數日事

要幫佢買夠5000蚊

田鱉幾時絕種

邊個偷桃同啤梨

唔係我

原來張床萬二蚊 補貼下我一兩千

是3次
個Post幾個人實測都是3次

唔知呢度有冇人有公主床
我有東方風床

復活氣球係唔會有蛋同復活Diy以外嘅野

第一次等到五點

隻牛叫阿排

我第1次見到佢第2日就話開喎

冇野好買

我啱啱見佢第三次 佢都未話開

見到matt哥忍唔住笑咗出聲

要買夠5千
頭2次都要買野
第3次黎就可以起

第一次就話開咁隨便

個人經驗是又要幫佢買又要撞3次
冇計買幾錢野
次次都有野睇啱

岩岩撞鬼

新手一問 點樣係nso app scan 手機相簿save左既qr code架？

一定要用相機scan？可唔可以就咁scan手機相簿既qr code 圖架？

我都係新手所以唔太清楚
應該係唔得，我頭先係用手機scan電腦

原來咁貴
我total寄咗4樣比你
你想我聽日寄多2樣比你定比錢你

隻海鷗 我救完佢 佢送個咁嘅頭比我
抵佢啲同伴唔嚟救佢

幾cute啊

幾趣緻啊

聽日再換我服務處裝修 寄唔到野
又訂少日貨

好啊 啱啱熄咗機 聽日add你bestfrd!
咁就可以game傾
我訂定啲廚具 到時你要就直接比你
不過好似得返一兩樣

有買野 不過唔記得過唔過5千 第2日就話會過黎開鋪

咁真係唔知
但多數人去到第3次+之前有買野都成功開鋪

呢張？

想問下Upgrade 間屋最大可以有幾多倉庫位

我多咗復活節衣櫃 枱 地板diy，有冇可能換到櫻花樹牆/櫻花遮/舊石/鐘/櫻花堆diy
二換一/三換一都照殺

1600

一過5點即開生日會係咩玩法
係咪會開足成日？

係呀

好整多幾樣就塞爆到個廚房

日日掛住整個島，
無去釣魚、斬柴

我拎過去俾你摸？琴日去過你度摸木屐已經加咗fd

好呀感謝絲打

唔該哂
仲擺緊地攤

尋晚去個朋友島到許左十幾粒流星，仲要搵佢撞幫手整左兩樣櫻花野。返到自己島乜都哂，等到五點星星碎片都無埋！

係咪因為我用左減號走

玩具熊好得意 又有特色
另外 已經有1.1.3更新

我開左啦 毛毛島

係咪更新左朝早有雀仔飛黎飛去

我都想摸

我個辦公室起完唔見咗張diy檯

個水晶球真係好靚，多謝哂！

有無人可以幫手整櫻花袋 同其他櫻花物品？？

求幫手
我個島而家有flick 可以過黎賣蟲
同埋北美時區而家係朝早可以黎買野 仲有服裝店

唔洗

絲打想要咩櫻花嘢我睇吓整唔整到

有隻捉唔到既雀
Btw有件幾靚既和服 要買可以加我

我只有鐘，許願棒，樹牆紙，同picnic set
其他都想要

韓妹闊腳褲都有

同問，有冇櫻花棒？

新一日成個島得個一粒石 爆開咗冇礦 又冇得起商店
射咗成晚汽球全撚部都蛋

我有呀 可以幫你整

畀盆栽、水池你？

改日子

可以

頭傢係青面女人

已加

啲相睇落 我以為你一個人玩三部機

三個星星碎 三粒櫻花

開咗島了

開咗島啦絲打

去你島定我島？

岩岩開咗，另一個絲打都會黎

多數係 有人話減號走無事
但最安全係經機場走

依家嚟想問下有無中國風嘢、picnic嘢、竹嘢可以摸？無都唔緊我隨口問問

想問下大頭菜幾錢先值得入手

有竹牆紙，竹燈，蒸籠，竹流水面，竹取公主，竹地氈

你自己咁玩就算啦 好意思教人

出外島掘 好快30粒

星期日先入得 90 至110

如果佢話今日個價係91即係點

你賣俾佢91

絲打唔好咁啦

又 比你見到我自暴自棄

其實我都有玩薩爾達tw頭先還少咗個地毯畀你！！

唔緊要

你可以keep

威威 眼紅紅
我有波點兔兩姐妹

有冇人識整月球

連續9分鐘冇人講野

想摸豬嘴想要桃

好傷心 難得有一個普通氣球
唔小心打完跌咗落海

星期六邊有人早起，我一陣要拜山
d動物都未起身，起身個隻送個墳頭diy比我

可以開比你摸

同求

留個id

0437-1488-9010

點解你咁好彩㗎

人品爆發
睇返自己...

開左朋友島

係機場啦

巴打個島靚到

可唔可以開埋俾我

Agger

我有3隻河馬你唔知姐

想入
7706 3428 0889

5690 5073 0435

1483 5173 3625

留名 一陣摸完又問點解買唔到

有冇人衫鋪有木屐賣

9點先開阿

一日是咪只可摸一次妹

Sor 未有唔知
今日同刺蝟買左五千蚊衫 希望聽日過黎開店

買得多先會開？ 佢黎親我都掃貨 但岩岩係咁打佢

可能好多新手部nook機items多過老手了

上網睇人咁講

下 佢地一定多過我
我乜柒都無個廚房啲野仲係哂地下枱都無張
佢地至少摸左成堆熊

有冇巴絲可以幫我整月亮櫈 我可以幫你整火箭同太空船

有無人報下大頭菜價錢？
31@1

你今日又咁早既一早又咁唔友善

仲係單房，爆倉放到成地都係垃圾
每日送d比動物

醒左訓唔返
我都想要巨大熊熊
但我連中熊都未見過

你打算幾時擴建
成地垃圾你可能上唔到3星

係咪3星先有kk
可能今日 擴黎放蘿蔔

197@1

我都想摸
6518 6528 6392

係 3星先有Kk同執島app

我d垃圾係商品，當我裝飾la
2房應該夠放蘿蔔掛

復活節個set差一樣就齊
櫻花diy一半都無
點先可以齊

新手留名

多左
復活節花圈diy，磨咖啡豆機，洗衣機，摩登波浪地毯
想換多左嘅櫻花圖/其他傢俬
btw刺蝟仔黎咗擺檔

復活節差咩？

淨係佢兩姐妹都夠玩幾晚啦

屌，我都爆晒倉，又要為咗提高評價要收返啲嘢入去鳩擺

3P 2姐姐 河馬

肥佬屌女 AV

我，太空船點既樣同用幾多料?

有冇人幫手淨月球 另外可以幫整木羊座木馬

聽日第8個村民 睇下升唔升到3星

飛碟

點解我仲係1.1.1a 想問點更新到1.1.3

熄game出switch介面撳+
網絡更新

switch 重新開game會問你update

我都係岩岩加入

識整星空牆 求整月亮椅

有冇人有木屐賣或者摸

我識整月亮櫈，想整星空地板同ufo

刷村民刷到無晒miles

可唔可以開島幫手整

你地集齊想整既人先，不過我唔開島

真係有墳墓

我可以開島呀

7點去身執島執左2粒鐘
感覺又幾爽

成地垃圾再9種花都3星 好易

你識整星空地板同ufo?

Ching可唔可以幫我整星空牆

Sorry 我淨係識整星空牆同牧羊座木馬

好，買多d垃圾先

我識整太空船艙牆紙only

想要趕人走放佢門口

想問下，第一個露營位置
動物搬左入島後，係咪自動變屋？
還是要揾過第二個位置

咁等多陣有冇人要整先過黎

好 唔該巴打

可以呀 你會唔會可以開島比我去呀

想開fd場 驚人亂入

10星碎 20礦

琴日入手 有啲迷惘背包成日無位好煩

我15分鐘後左右到

認真咩

要成30石頭

屋企放低佢

周街擺

粉紅色既中分鴨

thx.

盡量儲哩數換加大
再唔係就空地放地

nice guy 早晨

Added 我係i字頭 可以幫你整火箭同太空船

咁我入邊同你地整

早晨 有無人可以幫手整月亮燈

去青瓜巴度Ok？

想問我見人哋有啲好靚啲櫻花系列或者一啲特別嘅野點攞架 係咪都係不停自己搵或者同人換？唔該

咁我都入埋去

你地加密密碼入得唔得?

好似話要專心打氣球

我都可以陣間開公開場呀

OK啦開左FD場 入得

咁我公開先黎啦

+1

而家刷錢仲有無狼蛛

今日有空姐服

只賣自己島既人嫁咋
尋晚賣左狼蛛 收$12000 一隻

我日式，30石咪少

7pm-4am

竹島同狼蛛島
狼蛛島玩左十幾日淨係去過一次

新手個陣成日去竹島 而家兩日都冇去過

早晨 咁多位巴絲

以後佢係到先刷 唔知佢幾耐黎一次
刷狼蛛真係好攰

我都想整星牆同椅 我開島俾你黎？

最驚蜘蛛，不了

我想整呀

Added i字頭

多左隻 田鱉 勁煩

想問下 有果實既樹 搖唔搖到家具？

小純好慘

早晨

瞓醒唔爆Post

開頭唔識玩 邀得一個人
電腦揀既有個好樣衰
岩岩拎捕蟲網追住佢黎打 點知佢真係嬲左
原來有咁既設定

初頭都有驚， 你諗下 要供百二萬樓 ，一隻狼蛛萬二蚊
不過我都係想靠蝴蝶賺錢， 而家係島狂種花
係外島記住剷哂d黑色花返去

你d動物隻隻都咁正

加咗，e字頭

藍色風信子難種到, 咁多日先得1朵

我full pay

你有冇多d淋水

淋哂啦, 唔生

Confirm jor 我依家開朋友島俾你？
你係咪可以幫我整椅

好事黎
之前太快

咦原來我前日就齊咗復活節diy，啱啱check返原來拱門係正日先送

有幾種蝴蝶 2500-4000 ，蝴蝶易捉d嘛 輕鬆d搵錢
捉狼蛛 好攰

我都想整櫈 我剩係識火箭同太空船

加咗 e字頭，整櫈要細星7 大星1

感覺上每日1-2 朵 異色 ， 但我成個島都係花
新生出黎既 都剷起佢 隔開

你去青瓜巴度？

之前有一排都唔係討論區
係機場code同FC互摸區之嘛

你識整櫈？

而家去邊個島整

你陣間會唔會可以黎我度呀

加左你朋友

係

點解宜家玻璃磚仲會跌流水素麵
唔係季節限定咩？4月都仲係限定期間？

青瓜巴未加我，入唔到黎

我入場叫佢加你呀

我都加咗，e字頭

加左 我去整完星椅 開島俾大家整ufo

打左你 未批我

去到無撚晒miles喇

亂到九彩搵人開一個全部入晒啦

等我開多次公開場

樹洗唔洗淋水架

依家啲人入哂去青瓜巴度 你入到

我都係青巴度

仲未起到服裝店

青巴 加左你 A字頭

想問下南半球係咪唔出櫻花diy?咁多日一個都無

刺蝟嚟咗幾多日？

你哋個邊要九月先係櫻花季

西施狗好hea，日日早會都話無特別事
呃飯食

我岩岩玩 但未有朋友玩 係咪無得去其他島 有無網友可以加下？

買夠5000後第2日
之前唔知要買夠5000 miss左一次

你都要第二日先用到機場，呢度好多巴絲會開場到時你share sw就得

佢嚟第三日就可以起

留sw

同埋間舖唔同啲屋，佢要起兩日

自從起咗服裝店 日日都去擺低至少一萬蚊

有冇人既服裝店有木屐賣

真係令我不斷去外島嘅動力

究竟種樹係咪可以種到99000x3
錯手掉左7 萬落去 種到70000x3喎

今次好彩，下次難講

第一個露營動物係青蛙..
唔想佢黎住
可唔可以keep住唔同佢講野等佢自己走

負碌ja今次

第一次種金錢樹可以放99000出99000x3

之後再種就上限10000必出10000x3
10000以上random出

巴打冇開島?

多左好多紅色氣球 今朝已經出左三個

唔可以

整太空野整到破產thanks all

我係第二日啦但係咪等巴打share pw入島

到底叫佢黎做咩

個島評價2星跌左落1星 咩事

知唔知點叫動物去影相，我有套動畫片封面要影
河馬大戰兩姐妹

西施惠講咩咪咩
都係果啲
周地垃圾多雜草無裝飾果啲

好多巴打留咗sw比你喇 你add吓佢地 佢地有開島嘅話就睇到㗎喇

青巴 我仲未入到你個島

露營地第一隻入住動物（電腦隨機安排）必定係硬食
快手接受佢然後繼續劇情進度

坐喺度評價你個島

花瓶，我個島無隻靚過佢

Wadiu啱啱先知

去咸濕叔個島，可以call出嚟影

有新橋都唔講

廢到

仆街啦

Q&A已經有
可以叫佢地睇了

西女人

我去緊青巴個島

等大後日影波點免姐妹 河馬大叔 青頭河馬

唔見你我地散晒啦

黎我度整櫈啦

有無人識整鑄鐵木桌

宜家邊度舖頭買最平？

好 你開朋友島？

朋友場

仆街，我見商店有個工具箱以為有咩工具用，屌，原來係裝飾

唔知嘛

我今日接到紅眼企鵝

汁緊位
如果每間動物屋都留咁多位俾佢地
我會唔會對佢哋太好

想問下用創作家起路，係咪都要逐格禁？

好好心機

逢星期六既演唱會
原來晨早就開唱

有公主頭飾賣
有無人想買？

鑄鐵但又木桌？

我識 你開pw 幫你整

Eshop買券最著數

寄信送啲梨比佢地
然之後佢哋話我好有品味 見到食指大動
回信送啲七八千既傢俬俾我

又係開始射波嘅一日

種錢種左第四日都未有錢收趕住還錢架麻

總消費夠便可以，不用一次性 5000

LP8CW 唔該巴打

勁多紅色波波

開左minecraft模式，依家開始規劃
搬一間屋5萬 搬足十間就50萬

幾得意

原來6點後先可以點唱
而家係任佢唱

櫻花出貨未

佢好衰
我幫佢搵失物
佢仲要比返d佢用過既野當禮物

d建築之後仲可以移位?
啱啱玩

哇屌 好肉酸

識整櫻花棒 袋 樹牆 樹枝 地毯 有需要可幫整
另外想揾巴打幫淨月球

咁衰格 抵打

可以 起左辨事處後

可以 5萬一日一次

想要實體呢

請問有無白色鋼琴？

我又去返你島賣生果先

申了，d字頭

射左三個鐘波波攞左三個櫻花diy 睇黎之前係bug

琴日有貨返 我行ins points有英文版 好似420
但唔知之後咩價

更新完服務處換到冇哂哩數
又要再儲過

見都多人想要被爐同火箭
所以開放下俾大家摸

M91D7
想要廚櫃 煮野食爐之類都得

大家有無運動既傢俱比我摸下
我宜家暫時有 單車機 瑜珈波 擂臺 沙包
琴日話有槓鈴既巴打 我搵夠材料 但唔知點搵你

又唔早D覆我

可唔可以就咁嚟摸下

新手..點先有撐扞 . 唔知要做咩

公海、唔加密

有見過其他巴絲有，20幾萬

舉重椅岩唔岩洗？

想問係咪開左營地個日就會有動物係同一日黎？
好緊張
我要Sam gor

岩啊 5918 9301 7112
我入你島摸好無?

我係門口整左圍牆 活動空間得1%

黎啦～

下一日

留名

巴打有無嘢想要
想摸被爐 火箭 可唔可以摸賣個豬嘴同頭盔

正在忙

貴到

睇動畫睇到傻

廚房or廁所野

你個地板好靚

你網絡唔好 次次都斷線 你開島啦 我帶過黎比你
你可以整圍欄

想摸埋個豬嘴

3同4行第1個

變身裝黎 開左島除唔到

想摸單車機，沙包我有fit ball

Full咗 會唔會開第二輪

仆街 冇諗過咁多人 set左road block唔俾人入去偷野 但你地塞住左成條路

巴打個頭盔 同豬咀係唔係要買?

陣間開

有冇人間鋪有賣玫瑰同鬱金香

摸就得

巴打我有藍色被爐，互換摸？

邊度有得買？

想問下竹林係咪連動物都冇

摸下得唔得

咩島都有, 除非你已經邀齊

已經隨機派左比我

入緊了 方唔方便去商店行下

咁即係你太遲啦

痴線 你成間房我都想要
陣間開第2輪

好啊 但你咩名

去diy台可以就咁換色呀

早知唔起咁快
分幾日起

好難入

巴打 應該你網有事 岩岩有個巴打入都無野

shushu

陣間
一直睇緊動畫

威巴你係咪要廚房野？係我就每日寄俾你

加tg 傾住先

係呀, 你KEEP住寄就得, 不過我無乜和風野, 你有無其他野想要

巴打 你個島彈左

週末又變咗摸野場

絹兒係咪bug咗，好似已經個幾星期唔見佢

不停有人出出入入
我攞返個火箭就出去啦~

所有和風，植物擺設，中華庭園風格都啱
慢慢黎，唔急，多謝你先

淫賤互摸平台

所以唔回了

攞錯當交換
或者陣間換返都得

著返好件衫

還唔還54萬好
定留錢聽日買蘿蔔

變左困獸鬥

無bug到
去左其他人度

So9sad

尋日俾人偷生果
我放左D桃同啤梨係台俾人拎左

我用自己能力借返黎
做咩要還啊

留蘿蔔

Btw外島全部蛋 點玩呀

諗住一陣買有野想問
如果我買任記儲值卡係港服買
咁用ac玩唔玩到？
因為d fd係晒日ac到港服冇fd

唔爆倉就唔還住
搵錢要緊
呢50萬可變300萬

有冇得封關 咁樣唔係辦法

咁無品

四巴上唔上我島行下

我都係咁諗，但狸克個仆街用槍指住me

所以單對單互摸咪算

我今朝都講左 新手mook機多items過老手
應該下星期爆得機

終於逃出過場輪迴

救命
有冇人有好價賣蘿蔔
仲未賣

緊係炒啦
錢係還唔哂，蘿蔔一星期先一次

有無巴打有豬嘴俾我摸下

平時夜晚開俾人摸最多一轉人
朝早開睇動畫睇到傻

你行去機場咪有得閂閘

想要

冇d衛生意識

1日咪又係買得5件

自從有office 進度慢咗好多
又想升評級到三星
但係又唔想亂咁隨機加居民黎

一開始就唔鼓勵人摸野 無左慢慢收集到既樂趣 咁樣新手好快厭

入唔到去唔知做乜

公司wifi廢

摸左先 無蝕底 好似係
用唔著都要摸

擺啲垃圾傢俬都升到評級
例如石凳果啲

有呀 點交收

3星鳩整都得

你用槍指返住狸克下體

攞啱咗
想要彩色火箭可以入嚟摸

依家衛生下

其他人開住對話先 咪lock左班友入唔到
你襯呢段時間慢慢行入去啦

喺度放code係咁架啦
一陣重被人偷野添呀

唔要既傢俬點搞?

己所不欲
勿施於人
梗係送比d動物

平時加nf
今日屎忽痕直接放密碼

星期六唔會有好價

送俾朋友或者動物囉
反正隨時可以訂返

點送

我帶咗啲廚房嘢等入

發錢寒到想賣蛋
整diy係咪可以賣貴d

島game變IKEA game

想問有冇巴絲幫整月亮🌙，月球🌕？
整料。thanks

執一執啲野12點開島
可以add我fc先

都係唔好踩花機場走
有熊熊同深色傢俬既話帶黎比我摸下就最好
無都無所謂

加Nf

Atm機出現當擁有咗
好似係

炒到夠曬錢還所有野先還

加咗，Ch頭

新人LM

多謝琴晚黎摸妹嘅TWSF巴送返製成品俾我
送咗大熊熊俾你 希望你鍾意

有無人有櫻花袋可以幫手整？

我島有 flick 可以黎賣蟲 ，仲有服裝店

巴打頭先個場太full我入唔到
要唔要留fc我陣間再入來

我識整，你開島？

有冇巴絲有櫻桃可以交換, 我仲差呢款

賣蟲賣魚只限島主

今日得四粒細星碎

哎呀 影完相未收返個火箭大家就入曬嚟

Cls有人摸完豬咀頭盔就跑去機場
俾我秒速關game

sorry 而家先知

我都奇怪島主你直接關島先啦

笑死

d人咁痴線

咁其實我覺得唔TT既話隻game都幾難一個星期爆下既
有傢俬但無錢無地方都無用

我識整太空船牆

想問點先拎到？

30石

影衰黃絲

風涼水冷

淨係種花都玩好耐

已開朋友島

摸摸場 有商店時裝店駱駝
black block系列：豬咀 全黑衫 頭盔 口罩
廁所系列：自動馬桶 金洗手盆 卷裝紙巾 搓手液 紫外線消毒機
書枱系列：書桌連床組合 筆筒 學習椅 一橦past paper
擺哂喺門口任摸 歡迎搖樹

彈弓射尻佢落來

咁應該講 隻game有排玩 點解要咁樣摸？

摸野係咁架啦

啲花成日唔雜交

試過放白+紅 佢生番白色出黎

開返喇

岩先加左我既麻煩講一講咩字頭我先加

打飛機射佢落黎

花王每日都好期待有新既異種色花
每日一起身就淋花

好靚 想要

話左 呢度好多人mon post
頭兩日已經知會咁樣

我想問下高價收購人昆蟲既龍克斯有咩出現條件
我已經起左三間屋比npc 住
商店門口全部都係狼蛛啦

紅+紅都係紅
紅加黃又出紅

其實係咪打斜咁種最易雜交

廁所 原來我時裝店重未開 無黑鞋你重見唔見我

個 code

隨機

可幫整

嚟摸摸

錯code

我都唔係好摸得透, 因為一時時, 試過一日十幾朵 一日得兩三朵雜交花

我覺得交換摸都ok
但依家好多新手咩得換都無就走曬佢摸傢俬
新手既catalog隨時多個我

去人吔度買會唔會嚟開店
我覺得係中bug先咁耐

有冇人有興趣

仲期待過睇舖頭有咩賣～
暫時我淨係配到 紅黃三色堇 1個粉紅玫瑰同風信子

朋友場？

加左 A字八婆頭

Added 入得

仲未整到彈弓
做咩任先有彈一整

十幾朵你應該種左好多？

關game 佢就偷唔到？

巴打加我nf

想要櫻花地板

巴打想換咩？

關左？

今輪第一次出島就遇到 掙扎緊邀唔邀請佢好

係 連網果陣好耐先save一次
冇Save關機就得

無開?

個樣咁正常 去啦

巴打你係咪用左好多地黎種
我最多先三朵

請問光復香港 時代革命邊到有得download

我每朝會澆爆兩個鐵水壺

我加咗喇Ch字頭呀！

想問下 有冇巴絲打 有black block系列 可以摸下
廚櫃都可以

差唔多中間 3分1 既 d地都種哂

但係佢性格係暴躁 驚佢同我而家d島民唔夾

冇既 完左啦?

咁巴打每日咪淋好耐

冇追po 垃圾房傢私開左估未

呢到派膠要講明曲線
我以為已經講到好白

其實d 野好平

我認唔同名 邊個要再話我知

噢 咁冇野啦

我諗10-15分鐘啦

大家d要求愈黎愈低

見到ndjm9都唔醒水

記得帶定black block裝

好癲
想問下淋花有無技巧？
成日淋漏幾朵

加左 日文名烏賊娘頭 我有大熊 朱古力/奶油色
中黑白熊貓 睇你岩唔岩

有無black block裝 摸下

新手，想問下有冇豬咀頭盔可以俾我摸下

冇得摸 我興直接送

好 感謝

垃圾水壺淋1格
靚水壺6格
金水壺9格

預測：佢一答係 陣間就有幾個送上門

我自己係來回咁淋, 即係底掃上去 再過一行(3格) 再掃番落去

今日買啲嘢幾搞笑

被爐 火箭 豬咀 頭盔

加左既講聲咩字頭
想要廚房/廁所野
寄隨便一件俾我都得

圖右下有地圖 我個島太迷宮

有呀 比咗

有呀 7094 7299 2506

裝修完集會
而家shop有呢d野賣
有冇巴絲要？有我開友限島

咁你有咩想要睇下有無咩比到你

我已經開定atm準備寄

加左 N字頭

收番埋啦 佢有喇
好人一生平安

起左三間屋 但唔想佢地黎 可以點

可以既話帶d熊仔俾我摸摸

咩水果島？想順手走轉貨

個被仲有？

有冇豬咀俾我摸？

cherry

想要啊 add frd?

想摸晒你全身

準備大量培植粉紅色風信子

加了 d字頭

岩岩加左, K字頭

我個度有公主假髮同芭蕾舞裝
可以扮mario個peach 公主

已加 o字頭

(86) 開定先

已開

你都無咩

聽日試下先
平時都係鳩淋

巴打 可唔可以黎你島買芭蕾舞衫

迷彩好靚喎

有無Ching蘿蔔賣高過$96 可以開一開入黎比我放左佢

鐵水壺淋到6格, 你淋果時可以計盡果6格 咁就最快

ironman1

曲線要講明

互摸

俾id 我加

跌到25@1

開左島lu
擺低左幾樣和風傢俬隨便摸

啱啱加你 c字頭 帶熊仔你摸

得1個人同佢慶生

有無最後逃生門
大頭菜 47@1
97買入

廣場第一次見到超音鼠
要買哂全部野3次先得？

好似俾人偷走咗個火箭

526453249616 o頭

咁慘

頂住左

Ironman頭盔

岩岩我先摸完

正呀喂

112

sad

其他人過黎都可以送禮 會有回禮
頭先去朋友島送左舊竹 回禮雨衣

有無人有keep開d多餘diy卡？
我有流水素麵，貝殼桌，復活櫈多出黎，可唔可同人交換
有無人有竹類櫻花類diy多

有無人幫手整櫻花棒

頭先嚟咗一大堆人 唔知係邊個攞走咗

求救 有冇人大頭菜over 100

巴打開左商店未有既想入黎買野順手走埋啲大菜頭

我無⋯

我都要90蚊入,今日30.....

咁仆街

$163 岩唔岩

開左

邊條連登仔偷人野 還番比人啦

西施狗係咪睇唔順眼我得咁少櫻花diy?
佢送左個便當diy俾我

163$岩唔岩

樓上有163

回收箱入面有個人工衞星

一入個糙幕見到隻野哭𠹌咗

我啱我啱

有隻紫色熊貓公仔,岩唔岩?

仲唔放出嚟俾人摸

岩呀,走左先,保本先la

人地動森facebook group 2萬幾人
就咁自由開放1個鐘任人摸 都沒比人偷野
做人唔好咁仆街 摸完都已經可以自己買 仲要偷
如果新手唔明摸點解 唔小心拎錯 就還番比人啦

巴打我都想逃生

已加 d字頭

有櫻花遮Diy多，你有冇興趣

火箭好似無得買？

可唔可以開黎逃生

沒得買/要diy 既摸完都沒用

197岩唔岩

Please

啱啊

新手玩頭幾日得幾舊傢私，比人摸到冇咗2件

求教
點樣送野比動物朋友

一直都係好忙

岩呀

咁咸濕，唔制

所以放出黎本身都晒氣

開朋友島

我有了，thx bro先

1491 3513 7816

7094 7299 2506 開左朋友島 摸豬咀頭盔

我有 復活節桌 復活節氣球B
可以同你換？

加左 c字頭2粒字母

可否比我入去賣走蘿蔔

已addL字頭

加左 p字頭

加錯

加左Y字頭

豎琴(黑)
三角式鋼琴(黑)
大提琴(白)
電貝斯 桃紅色 以外顏色
電吉他ES2 桃紅 宇宙黑以外顏色
爵士鼓組合 金黃色 自然木 以外顏色
想搵喱堆野摸/買/換都ok

第一次幫呂遊
幫完佢話送禮物畀我 但係袋入面都唔見有

加咗

我齊哂復活了bro

竹我淨係有素麵，牆紙，竹籃，竹棒，落葉
櫻花有傘，牆紙，地毯
求我無的diy

聽日會寄俾你

聽日

繼續射波 終於射到賞花
點解係都唔俾提燈我
最想要燈

春筍7 木材3